交換技能 （我識教游水）

有教練牌（到時send 或show你睇
教過大會 x天 宜家都差唔多每日keep住教緊泳班 夜晚7半後較多空檔 最想學英文 （我得lv4)，或書法（我寫字又慢又醜）或者有咩技能都可提出 有興趣都想學 盡量不用錢換

Tg:Swim_1999

交換體液

小學雞

樓主個名

一係gay一係狗公

唔同你一般見識 拗呢啲無謂野無意思 。唔啱就出番去

加多項 教我打藍球都得 想由最基本射藍教起 我錯晒手勢

我想交換游水
不過無乜專長

lv4仲要講出嚟

廢話 叻既駛乜學

其實英文呢啲野我覺得同外國人溝通到就得
自問同外國人基本對答冇咩問題
只要條友啲口音唔係太勁都會聽得明佢講咩
利申英文lv2

都啱既
不過我想學文法同寫作果方面都想學好啲
同外國人基本溝通還好（都教過啲外國客） 但自問啲句子應該仲係好港式 77地咁 同埋表達得唔夠精準。諗住搵人教我練好佢 外國客價高唔少 講得口流利英斗 食多啖飯

叫做識寫下program同電腦
想學日文

又係呢啲溝女post
一換男人icon 個個巴打已讀 潛撚哂水

寫網站我都有興趣 啱既搵我呀巴打

SO far3個人搵過我都有覆喎 有做gym 有教魔術 有個未知 其實都係想唔駛錢學野唧 私鍾呢啲技能好甘架 唔駛諗到咁偏激既

想學遊水 但唔知教你乜好😂😂

你識唔識以上其中一種呀巴打 或你有咩強項 btw我住屯門 屯門元朗天水圍就最好 九龍區要再夾夾時間

我識溝仔

試下溝我先

屌 我都想學游水 又住屯門

屌，入係都我先
樓豬我識打飛機

騎馬

可以免費答dse bio/chem
想搵人教我psychology

+1 我住元朗 但係好似冇咩技能換到😭😭

樓主係咪大隻靚仔？

總會有既！或者tg我傾下

邊有dse雞教到你psychology

Psychology 我中學讚過真心 不過hea到爆咁讀lv2

讀

想學游水但係冇咩技能交換到
咩都半桶水

咁又係
我未到U 進階唔識
求人指導心理學 非常大興趣

相同技能

想學 意大利文/拉丁文/日文
識 舉鐵
利伸 三年新手

拉丁文學過一個course, 想學舉鐵

不如我地....

我識講粗口

我拉丁文只係識好皮毛, 我既德文俄文會好d 日文就識少少, pass左n3實則n4左近
有冇興趣德/俄

我想游水可以游快d
但係我英文都係得lv4 ielts有7

其實依個概念幾好
正個評先
籃球射姿我ok
不過我游水好7

我德文都有興趣，但冇意、拉咁濃

我想執下姿勢，英文舊制有B 即係而家既5*
但可以點教你

識打波同bodybuilding
Tg 搵左你

我識整水喉
利申：水喉中工

除左射藍 其他所有正確觀念我都想學 如帶波 走位 等等 所以本身係持牌coach既會更好

Starbucks 或其他可行地點 方法要由你去諗了 游水果part我會有晒plan跟住做就可以

覆左 thx bro

等其他巴打同你match

塔羅牌，品酒，和音，有意TG

我成日想學舉鐵, 有諗報力威都一直報唔落手, 好貴
你有興趣既我可以試下講下我極有限既拉丁文知識同埋講下德文 我德國住過年半

或者拉丁文當係切磋都得, 因為我識既野好少, 如果同人講既話我可以有motivation自己再睇多d

識舉鐵 住屯門
想學英文 同人溝通到就夠

我識psy但唔想學bio
你有無其他技能
泰拳個d我有興趣

利申我 u grad
所以對dse 無興趣

不如試一兩次睇下點先～?

留低TG

或者你想學accounting, finance或者影相都ok
呢d易教d

ummm...
識長笛 結他 bass 小小英文(ielts得7)
想學 游水 同搵人教我打LOL

有哂經驗咁喎

想練好泳術
gym受唔受

我大學主修英文，寫開西洋書法，但唔想學游水

吉他

識打籃球，減肥，操體能

想學跳舞（夠我ocamp扮下野就夠）

樓主重換唔換 （冇乜技能）
tg搵唔到你

我開補習社教chem的
有冇人可以教我游水

識俄文 想學結他
利申 係莫斯科exchange

唉 咁巴打你點先肯教我心理學？
秦拳我唔識啊 爛仔架撩陰腳我就識

或者我教你打丁囉

我jj識轉彎有無人想學

利申9up

俄文撚
不過未去過俄文國家

有冇人教到我希臘史

你覺得唔識dse bio/chem嘅人會教到你psychology
無技能就收皮啦